［.........］老燒：我同你賭一樣野：兩會會引入國安法/23條？我認為冇可能！

後半段

佢冇提01
應該講嗰陣未出

賭輸左點

burnhill

原來俾佢燈到

靜啦屌

屌 又燈

燈神果然浪不虛名

冇可能? 邊撚個驚到走撚左去台灣咁耐

老燒出名燈，但偏偏佢係一個最多人睇嘅網上政治評論員

放心 佢講過共產黨唔會滅亡

佢講野5燈的 相信距

出埋part 2

binc

Dklm

佢無咁燈可能會無人睇

佢條條片我都差唔多有睇，其實佢係用理性分析中國同西方關係，但佢冇諗過習大大係一個唔理性既on9,有幾條路永遠都揀最差個條黎行

多謝燒山

屌
燒山

燒山好嘢

你把烏鴉口

燒山你唔好咁

燒山

...........燒山真係神

用現有嘅資訊可以成日推出同現實相反嘅結論
佢都算係第一人

算啦
之前連登仲有人吹捧燒山先好笑

笑撚死我仆街

正仆街

好多中年/廢老級既黃豬，好鐘意聽

燒山真係⋯⋯⋯

屌你老母

仆街

真係冇啦

I dun free so good

屌你老母燒山真係狗都不如

真係理性分析就唔會次次都唔中啦

做咩全部都咁灰
唔係想攬炒咩

應該開心先係

屌你

喔喔喔

燈神

燈咗..

燒山你仲想邊撚個同你賭

同你賭既人都死9哂啦

燒山成功滅港

燒山好野 幾時再發功

邊撚個估到習大大完全唔撚理性得架

次次都燈到其實好勁信得過

有腦嘅時事評論員唔聽唔通聽連登仔9up?
成日捉佢燈嘅野嚟講
佢日日幾條片講政事 點都唔會全部準啦
十個笑老燒燈嘅9個都係無睇開佢 見到連登開post就入嚟笑

燈得最快今次

燒山過咗去台灣就得戚啦

原來燒山係焦土派

多謝燒山，攬炒成功

呢啲位我希望笑9 佢係錯

仆街la

佢講過幾次維尼係個兩面人黎，同一件事會有兩種做法

燈燈燈

佢中左好多樣wor 大佬...

燒山先係真正加速師

燒山勁！

其實佢係中多過唔中
係啲人永遠放大佢唔中個啲 有啲煩

燈爆咗

由換駱XX開始佢已經話無可能行強硬路線
我心諗

如果係用理性分析既話就會用習近平係唔理性呢個前設去分析中共既行動,而唔係話人唔理性搞到你估錯就代表你分析得好有道理

豬你老母

逆 · 預言家都係預言家
而家香港邊個夠燒山準啊

理性分析唔等於會中，呢個世界好多隨機因素

有d都中既
不過佢係夠膽講先會成日錯

推

我一早講講過駱公公上場唔會吹和風
細良都估中

香港不嬲係講野燈的至紅到

痴撚線 又燈中

佢可唔可以話香港獨立唔到、中共千秋萬世、黑警冇報應...............

真 連登好多人fact check都懶
老蕭大部份片起碼都做下Research先出黎講

屌你可唔可以用係啲啱嘅地方

老燒的準確率如果你調轉睇其實係全香港最高

反對罷工反對勇武抗爭既黃絲
我都唔知佢可唔可以叫黃絲，定係其實咁樣先係黃絲

想問今次有咩隨機因素令佢唔中?

當佢好認真做哂research咁分析就會燈

it burns...like magic

多謝老燒成功引發攬炒，希望國安快d捉你坐洗頭艇返香港。

又黎

12:20 自己禁去

燒山 我屌

雖然喺台灣，不過燈力依然

果然有人注意到

話說我做野時興播香港youtuber講野
唔止時事類

我發現老燒講野用嚴肅mode,好認真做哂research
就通常開對家

佢其實都有中，只係佢一唔中就會比人放大姐

啤梨講過老蕭分析同結論通常都唔對

我諗起花衣魔笛手Rattenfänger von Hameln

老燒好有可能成為終結中共暴行的英雄

老蕭中港關係睇錯左好耐，佢由第一任中國港督來港履新時已經講，中國對港政策會轉趨溫和，因為佢覺得香港對中國仲有價值，亦要睇住美帝利益，點知中國就趁出面亂時，重創香港秩序。

佢有段新片 都係打零1

勇武既敵人丫嘛
唔用燒山呢D廢老和理閪點打對台

最慘佢燈中嗰啲全部勁野呢

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

定啲黎！

蕭生：中共政權一定打破蘇聯73年紀錄

香港人
怕被罰2千蚊？
怕非法集結？
怕暴動10年？

將來仲要怕國安法 坐最多10-25年

香港人仲有乜可怕？

燒山俾晒tips 大家

情況同香港黨委法官一樣
決定判決再推砌理由

老燒係先用用主觀想法判斷事情再砌積木式堆理由

所以分析似有條理但唔會準

燒山啲片我有睇開 佢啲評論時中時唔中 但啲觀點其實都rational 只係連登永遠都post佢唔中嗰啲

@係！各位網友！

佢根本同時代脫節

燈中咗，仆街可唔可以講馬經呢

蕭生
你真係講少句當幫忙好冇呀
你個燈神正溪弟

登力十足

有聲

私了個廢佬，唔好再為害人間

燒山真係信心保證

屌
又燈中

仲有好多羊群心理
分分鐘睇都未睇過佢

佢中立既以事論事者

中共政要可能都睇燒山頭 決定對美政策

成日綜合分析砌積木支持自己睇法(較為左膠世界觀,雖已有改善)
好多分析判斷反而係一兩件指標事件決定大方向,唔使咩都列入考慮
仲有成日當人係理性,忽略好多人都係私怨撚情緒動物
對人性黑暗低能視若無睹,尤其係對支那豬

成班咪又係人講佢又講 我啲朋友都成日笑佢 但就人哋半條片都未睇過 笑還笑 但都起碼知下人哋嘅燈過咩先得架

燒山真係好勁，點解唔祝福下共產黨？

藍絲咩人都入得會，仲無任歡迎

黃絲就要捐身家，無償貢獻，唔俾返工搵錢，入到會仲可能被人話豬或者被批鬥

黃色批鬥圈真係無講錯

太多，不能盡管，自己上去睇

笑撚到

因為佢好鍾意飛機...好多人聽完會覺得舒服啲

如果黃圈人嘅質素係咁 獨立到都係收皮

2014已經知啦

真係燈神

有名你叫連登小學雞

習帝係on撚柒鳩

唉 場扙都預咗唔易打
其實大家都有晒心理準備

香港之子走佬去台灣

多謝燒山！！

多謝蕭生

Hide Blocked User - 我係雞蛋
佢係藍尸黎，人哋真係屌柒緊你呀懵撚

721831

共產黨係吾理性既！藍KOL個個刀中，因為佢地刀係吾理性。分柝金正恩，蕭生係唯一個話金正恩冇事架，你地又吾講。patreon
蕭生全世界排命第五，全亞洲華人加埋刀吾夠佢多。Youtuber點
擊率十億。蕭生吾係浪得虛名架，祗係共產黨吾依常規。

麵咪媽

頂原來佢改咗標題

又中

佢又無錯wo 唔係23條 係衰撚過23條

燈爆。

但係條友真係燈神嚟㗎
中撚咗，就真係金翅卜街鳥 😵

佢一日出咁多片
中又唔見人講
柒左就俾人放大

大事無幾可中
堅石燒搵笨柒就中晒